勇武唔好比仇恨沖昏頭腦

你話我分化 話我割蓆都好
依幾日遊行集會都有人見到街坊影下相就衝埋去大聲屌人老母
今日仲有前線出手打市民 打人地架車
有埋片（下面有link)
人地普通市民緊係會嚇親，覺得你地係暴徒
首先，我地爭取緊既係民主自由
藍絲廢老都有佢地既表達意見權利
出手打人，破壞私家車係點都唔啱
除非係對黑社會、黑警，打人係錯
大家係緊急時候做火系魔術師buy time我都明白
但我地既目的唔係向黑警報復
其次，民意對依場運動好重要
對家有既係full gear武器/保護裝備
我地可行既唯一武器係民意
低、中、高階層既民意都好重要
民意可以向政府拖壓
例如再搞大型罷工，甚至令更多人幫手後援同前線
大家見到街坊影相就衝去大屌特屌，拎棍跟住人
又打人，打私家車玻璃
好難得到民意喎
琴日見到有人話支持就支持，唔支持就唔支持架啦
唔稀罕咁既民意
真心笑左
都係個句大家唔好比仇恨沖昏頭腦
梁天琦公開信：「我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

大家 Be water, Be humble!
一齊加油！

push
真係要記住一句說話
不要成為自己最討厭的人

我同意你講嘅野啊
我完全係by勇武 但請be humble!!!
次次見到人地真係遠距離影相
可能人地真係純粹好奇
你第一句就屌人老母 真係唔知做咩事...
又用laser射。如果人地真係影大頭 講極唔聽
又好撚鬼 咁就抵屌
禮貌呢樣野真係好重要，係大多數勇武都唔太識嘅
所以煩請和理非們幫幫我地手奪取民意
我地永遠只係睇到自己呢班深黃同路人
同埋班深藍絲。有班人真係中立
係，佢地點係會同情班白衫打我地
但其實真係唔明我地所爭取緊咩架
但當我地好惡 態度好差，人地都唔會想幫我地
我地要慢慢感化真正政治中立嘅人
民意真係重要 始終有一日我地會成為社會上嘅大多數架！

要be humble

要保持思考呀！唔好比恨充昏頭腦！

唉 一咁講就會比人話分化割蓆
話我p牌仔係五毛
真心有啲灰
大家一齊加油！
冇衝擊就幫手做文宣
有衝擊就幫手物資同前線

Be humble

搞返清楚封路既目的

推

樣衰先打佢

自推一推

條片係咩事打架車?

冇詳細資料，唔清楚
但我覺得打市民、打車一定唔啱
即使人地係藍絲廢老
即使人地係有打你
你咁多人制服佢咪得